紅土shopping地圖分析(一)

首先多謝大家咁熱烈支持旅遊業，喺呢個咁艱難嘅時刻都毫不猶豫去促進本地經濟。
但大家都要了解到九龍城區呢個舊區就，其實好依賴陸上交通(巴士小巴)，因為地鐵兜大圈而沙中綫未開通
所以返工放工rush hour經常見到咁嘅情形
好話唔好聽分分鐘係吞吐緊成個東西九龍加過海交通個容量㗎每日
所以唔想嘥時間塞車的團友就記得自己預返時間日期啦

另外就係呢一區舊樓私樓最多，尤其對正大馬路，冇看更都有大閘，至於地下都係一啲街坊鋪頭同食肆。想搵商場行下涼下冷氣都係得kcp呀翔龍灣或者紅磡廣場，一係就去到黃埔先叫做多嘢行。所以就更加冇咩高架天橋或者隧道咁。

咁若然閣下不幸有咩頭暈身㷫需要call消防救護睇醫生，除咗就近家庭醫生，都可以call白車咁，或者幫到手，但記住千祈唔好濫用救護服務

如果行行下街遇上罪案，有需要尋求香港警察嘅協助，但999又唔通的話，都可以考慮下親身上門報驚

又或者你打完999但唔知警車幾時先到，可能以下估計出沒點/方向可以安撫到你不安的心

祝各位購物愉快!

今日三半紅土遊行，
竟然連一個熱門Post都無？！
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

我覺得今日要和理非，如果今日出事會直接影響818民意授權戰既出席人數

要冷靜 不分隔 不分離

shopping咋順便考察中国遊客

Pus

push

實用文呀

一陣見

光復紅土！

幫推

光復紅土！